# MCV18 - Engine y Proyecto

Código del engine y proyecto del Máster en Creación de Videojuegos de la UPF.



Para compilar:
 - Ir al proyecto y hacer click derecho:
        Tabernet -> Properties -> Debugging -> Working Directory : $(ProjectDir)../bin/